自由黨倡向成年市民派1萬元及津貼零售餐飲業店舖

自由黨立法會議員今早與財政司司長會面，討論來年財政預算案。

自由黨提出多項建議，希望可以紓緩工商界及市民大眾正面對的經濟壓力。其中包括向年滿18歲的香港永久性居民發放1萬元現金，或以消費券形式作出津貼，以刺激本地消費。另外，亦希望政府向零售及餐飲業店舖，發放一次性1萬元的現金津貼，以及減免短期租約用地的一半租金。

其餘建議包括，寬免住戶及不同業界的差餉及地租、退還薪俸稅、豁免政府收費、牌照費及商業登記費，並設立「復修基金」，協助近期在示威活動中被破壞的公共車輛作維修。

自由黨主席張宇人說，業界感激政府近期提供多項支援，但認為難以維持，希望社會盡快回復和諧、平靜，止暴制亂，讓商戶繼續有生意做。他預計暴力事件會持續，所以在約見財政司司長時，要求對方在財政預算案時能推出更多支援措施。

發夢無咁早
有錢都比哂支共啦

廿蚊張我屌你老母臭閪

又有錢買gear了

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

以為咁講我就投你?

應該都有600萬成年人..派600億

自由黨西門梓折墮到要黐大波man 搵食 ...直選冇份架啦，派一萬都係咁話。

派一萬可以買玩具，係派就爽手啦

派錢好啊
留係到比支共食不如比番我地

唔係啩

認真
佢真係派的話 我即刻捐撚哂俾星火

派一萬比來港未夠7年嘅成年人我就信